雞 始終都係雞rap

鮑鮑換包包 真操換真鈔

幾正

正

推上黎先
歌詞